多謝長輩們！你地唔係廢老

好感動

好想喊
點解我老豆係廢老